3hk 續約求優惠

3hk 話俾
21mbps 無限 156$
4.5g 300mb 無限就 196$

有無平d 續約優惠